有冇busce hd人

救命得我哋冇人開gp 想識下fm呀 就開學乜都唔識咁

Push

你讀乜 啊ching😂